[突發] 美斯將於今夏離隊

[Breaking] Lionel Messi Will Leave Barcelona This Summer

Lionel Messi has officially announced that an agreement has been made with Manchester United. Transfer fee has not been disclosed yet but it is estimated to be more than €100m.

'I've made a great achievement in Barcelona, but still many people don't recognise me as the greatest. Golden son always tells me to prove myself in premier league. So yeah, I am going to prove myself. Wish me all the best in England', the tailsman, 30, added.

A hundred-year-fan of Barca Sir Pessimistic Golden said, 'I've told you Messi will be leaving very soon. I've told you to prepare for that. I've mentioned we should bring Bellerin to Braca. I even text Iniesta asking him to think about that. No one shows me. No one. So, get prepare to enjoy your chicken chest next season, you bastards! Who will be laughing in the end? Let's wait and see.'

唉美斯要走了

唔好走啊美CBB

唉一早預咗，估唔到去 ManU 姐

唔好走

唉好sad

唉 金錢足球

終於唔洗比人屌係小花

估唔到咁突然

有傳週薪超過75萬鎊

終於走出黎啦

美斯走都冇人理
疤狗呢

on9愚人節

都估到啦
美欺bb會走？我唔信！

唔好咁痴線啦 offical左喇

佢離隊我切

美斯 點解要做獌狗

切啦

美斯去英超證明實力

出年可以買皇馬冠軍

Sir Pessimistic Golden
邊位

樂觀Sir ho ball